# Tasking

## 1. 进入商城后要有默认的商品信息；

 1.1 后端能提供接口获取默认商品列表；
 
 1.2 前端要能够从后端获取到商品列表信息；
 
 1.3 要能使商品信息显示到界面上；
 
 1.4 要能以mockups的样式显示；
 
## 2. 用户能够添加商品到订单；

## 3. 用户能在订单页看到已添加商品列表；

## 4. 用户在订单页要能删除已添加商品；

## 5. 进入添加商品页后能够添加指定商品；


